\documentclass[msc]{ppgccufmg}    % ou [msc] para dissertações
                                  % de mestrado. Para propostas ou
                                  % projetos, usar [phd,project],
                                  % [msc,proposal], etc.

\usepackage[brazil]{babel}        % se o documento for em português, OU
%\usepackage[english]{babel}      % se o documento for em inglês
\usepackage[utf8]{inputenc}
% \usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{type1ec}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage{rotating,tabularx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{multirow}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{setspace}


\usepackage{afterpage}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{lscape}
\usepackage[a4paper,
  portuguese,
  bookmarks=true,
  bookmarksnumbered=true,
  linktocpage,
  colorlinks,
  citecolor=black,
  urlcolor=black,
  linkcolor=black,
  filecolor=black,
  ]{hyperref}
\usepackage[authoryear]{natbib}

% \DeclareUnicodeCharacter{0177}{\~{a}}
% \DeclareUnicodeCharacter{0178}{\c{c}}
\renewcommand{\paragraph}[1]{\vspace{0.1cm}\noindent \textbf{#1}}

\begin{document}
\doublespacing

% O comando a seguir, \ppgccufmg, provê todas as informações relevantes para a
% classe ppgccufmg. Por favor, consulte a documentação para a descrição de
% cada chave.

% Um exemplo para documentos em português é apresentado a seguir:
\ppgccufmg{
  title={An Information Theory Approach \\For Identifying Fake News},
  authorrev={Almeida, Thais},
  %cutter={D1234p},
  %cdu={519.6*82.10},
  university={Universidade Federal do Amazonas},
  course={Informática},
  address={Manaus},
  date={2018-08},
  keywords={Visão Computacional, Redes, Sabotagens},
  advisor={Eduardo Freire Nakamura},
  coadvisor={Fabíola Guerra Nakamura},
%  approval=[-2.5cm][1]{aprovalsheet},
  abstract={Resumo}{resumo},
  abstract=[english]{Abstract}{abstract},
%   abstract={Resumo Estendido}{resumoest},
%   dedication={dedicatoria},
%   ack={agradecimentos},
%  ack=[Acknowledgments]{ack},
%   epigraphtext={Tudo o que um sonho precisa para ser realizado \\ é alguém que acredite que ele possa ser realizado.}{Roberto Shinyashiki},
  indexkeys={1.~Computação --- Teses. 2.~Redes --- Teses. I.~Orientador.
    II.~Título.}
}

% Um exemplo para documentos em inglês é apresentado a seguir (lembre-se de
% usar \usepackage[english]{babel}):
%\ppgccufmg{
%  title={Protocol for Error-Verification inside\\Totally Error-Free
%    Networks},
%  authorrev={da Camara Neto, Vilar Fiuza},
%  cutter={D1234p},
%  cdu={519.6*82.10},
%  university={Federal University of Minas Gerais},
%  course={Computer Science},
%  portuguesetitle={Protocolo para Verificação de Erros\\em Redes Totalmente
%    Confiáveis},
%  portugueseuniversity={Universidade Federal de Minas Gerais},
%  portuguesecourse={Ciência da Computação},
%  address={Belo Horizonte},
%  date={2008-03},
%  advisor={Adamastor Pompeu Setúbal},
%  approval={img/approvalsheet.eps},
%  abstract=[brazil]{Resumo}{resumo},
%  abstract={Abstract}{abstract},
%  dedication={dedicatoria},
%  ack={agradecimentos},
%  epigraphtext={Truth and lie are opposite things.}{Unknown},
%}

\input{capitulos/introducao}
\input{capitulos/fundamentacao_teorica}
\input{capitulos/trabalhos_relacionados}
\input{capitulos/abordagem_proposta}
\input{capitulos/resultados}
%\input{capitulos/conclusao}

\bibliographystyle{apalike}
\ppgccbibliography{bibfile}





\end{document}
